熱愛高糖、高鹽、高熱量 88歲股神巴菲特養生「神邏輯」

現年88歲的「股神」巴菲特（Warren Buffett）愛喝可樂已經不是新聞，最近他受訪指出，每天喝下5罐可口可樂，每週至少吃3次麥當勞雞塊，甜點則愛吃冰淇淋，還透露自己的養生「神邏輯」。

外媒報導，巴菲特說儘管自己年事已高，飲食習慣也不是很好，但他不會被任何與死亡有關的想法所干擾，每天早上還是健康的跳下床去上班，目前更沒有任何關於退休的計畫。

巴菲特曾坦言，如果自己一天攝取2,700卡的熱量，那麼其中4分之1會來自可口可樂，因為他通常白天喝3罐、晚上喝2罐，「偶爾會選櫻桃口味來犒賞自己」。

不止攝取高糖分，巴菲特還喜歡吃薯條，也不忌諱高鹽飲食。富國銀行前執行長斯圖姆夫（John Stumpf）曾爆料：「當食物上桌時，你會看到巴菲特左右手都拿著鹽罐，撒鹽現場彷彿在下暴風雪。」

股神也為自己的高糖、高鹽、高油飲食作出解釋，原來他透過精算，得出了自己的養生「神邏輯」：6歲小孩的死亡率是最低的，因此他要像6歲小孩一樣吃喝。

巴菲特擁有的波克夏·海瑟威（Berkshire Hathaway）控股公司，持有160億美元（約新台幣4,950億）的可口可樂股票。根據彭博「億萬富翁指數」計算，巴菲特目前是全球第四大富豪，淨資產達到873億美元（約2.7兆台幣）。福、祿、壽皆已具足的股神活到這把年紀，「養生」的定義和大多數人不同，當世人在追求延年益壽的時候，這位超級富翁可能只期盼快樂、自在。

L

佢都冇幾多年命 梗係可以咁玩

機器人黎

呢d野好講體質
mk妹食麥當勞又唔會生暗瘡
佢果隻食法可能10個有8個都會出事, 佢就係咁岩無事果2個

講黎去其實咪又係dna問題

大佬幾多醫生同營養師track住佢個身體狀況
平時飲少兩罐可樂或者冇飲到你都唔知啦

有錢人講咩都變新聞

佢既年紀 識計住卡路里黎食野 肯定平時唔會尻食垃圾

時間就係金錢
佢有咁多錢 肯撚定大把時間啦

佢就好 咁多可口可樂股份飲可樂一定唔洗錢

佢買左幾多M記同可樂股份

等於考試前同人講無溫過書，實際每日溫10粒鐘

呢條友仲好慳家
股市升先買個貴啲嘅m記餐

原來佢都咁老 一直以為佢先60-70

m記唔清楚，可口可樂股票佢有勁多，成日提住
巴菲特好似細細個已經逐家逐戶賣可樂賺錢

講姐 吹大cocakola

呢個年紀都差唔多啦，要去都冇所謂啦，仲就住就住生活邊會開心